護士part time

有冇人做過evercare 呢間公司? 有冇巴絲分享下

見佢有啲位part time 價 $190-600/hr
幫推睇下有冇人share

Lm